集思廣益 出街食三餐點樣食到 100g+蛋白質 又要低碳水化合物

好苦惱 原來無咩選擇
我諗
M記雞扒沙律 走汁

Steak house

一次過叫三個雜扒飯，走飯走汁

kfc桶飯白汁

有無試過？

有點貴。。

YouTube下有無人做呢個實驗 三餐奶粉

去Camper(坐忘）食 50-70 大大份 上次食到嘔

Fat有位可以考慮下兩塊炸雞胸 應該都有貼住80+ g

自殺咩？

牛筋牛肚米粉 呢個一碗粗略估計都有50g protein